用開廁紙對唔啱位嘅同我入嚟

我成日見啲人話啲廁紙對唔啱位，我真係笑而不語
不過我見隔籬PO咁多人賴個牌子，我今日就破例教下大家用廁紙
廁紙係三層(或四層)疊好先CUT位的，基本上就算係最差嘅品牌都唔會對唔啱位
對唔啱位係因為你拉錯咗三層裡面的其中一層
即係例如三層係：

A
B
C

你就拉咗

B
C
A

或者

C
A
B

咁梗係唔啱位
解決方法好簡單
只要揭多兩層，在任何一個位，搵返啱位嘅ABC出來，由呢格開始掹就得

完

廁紙都要人教點用，家下班00後真係得啖笑

1999

哦，你睇唔明牙？

搞分化出返去啦

以為樓主㧾屎對唔正屎忽窿

同意，通常係拆一卷新廁紙開嗰時撕多咗一層，只要拎起一層拉一個圈就回復到唔對位嘅問題

sorry我唔係好明咩叫"對唔啱位"

隱性五毛又示範係時事台貼唔關事既野洗版

掛幅事件大家要小心